====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne s ' agissait pas moins que d ' organiser une concertation en préalable à un document réglementaire d ' urbanisme , c ' est-à-dire de fabriquer un POS avec les habitants !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

